世衛：新型冠狀病毒疫情不構成國際公共衛生緊急事件

又贏

痴親中國既組織真係無一個好野

講D 咁既野， 武漢解封啦

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

雖然估到，但係真係好撚on9
奶共緊要過人命
今次冧球慘既話呢d垃圾組織有份

沒事兒沒事兒

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

你話ok就ok

佢係根據支那報個幾百單判定, 但實情唔係呢個數喎

侵侵又贏

聽日股市GOGOGO
人就繼續死死死

到這份上中共仲唔想要國際關注
係好事呀

正式宣佈WHO 係垃圾
封左幾個城 咁多地方有事 都沒事兒 中國又贏

佢地乜9都靠支共政府消息, 我地要將啲一手料譯做英文俾外國記者先有用

未構成係因為外國未大淪陷？

雞珍都入到去做就知晨早俾奶共狗滲透曬啦

不知所謂

2019年3月，陳馮富珍在政協會議期間稱，中國衞生防控水平引領全球

佢有道理既 換過講法就係 話知中國大爆炸 搞唔到歐洲美洲就天下太平 話知你中國死人冧樓唔好搵我幫手

世衛指武漢不明肺炎未擴散 不建議實施旅遊或貿易限制

10日前

1月6號
世衞組織聲明指，在武漢出現的不明原因病毒性肺炎，暫時沒有證據顯示出現人傳人情況

世衛已成9up

有幾分面係引領全球嘅 起碼好多先進國家唔會跟到
1. 後知後覺
2. 封鎖消息
3. 擴散速度
4. 腦殘國民
5. 中招人數
6. 封城斬纜

拿，世衛都講到咁咯，國際唔好插手干預中國內政喇，由共產黨自己搞掂佢啦，千其唔好說三道四傷害中國人民感情

其實仲好，唔夠警惕攬炒仲快

文宣組係時候做野

真係好撚on9，為咗奶共同事得罪晒啲受感染嘅國家
如果真係世界大爆發呢個組織一定要陪葬

World Health Organization?

雞珍退咗落嚟架啦
依家揸旗嗰個係非洲佬

Tedros Adhanom

潛台詞係只係支那緊急，國際未緊急

緊係啦 而家隻Plague係 easy mode

外國專家唔好黎搞事啊 知道未

留名鞭屍

執柒左佢啦

世衛係咪想支那滅種

美帝退出世衛

講個笑話 相信中共 真係舐共舐到變智障

而家係世界自慰組織定點

其實外國會唔會真係唔知咩事
佢地知唔知大陸1日內封咗幾個城

世衞已經係中國既形狀

WHO:得中國仆街啫，其他國家隔離防範得好好

真係唔怪得支那人會為支那自豪
咁多世界組織都買佢怕
利害了 支那國

武漢成千萬人住都無野
好撚野

哦，原來咁L小事，咁就唔L洗封八個城，唔L洗出咩蒙面法！
咁L小事都麻煩人哋，直頭請世衛班友去武漢玩幾個禮拜，試下蝙蝠刺身先！
嘥9氣。

譚德塞又說，世衛在中國的團隊正跟中國的專家和官員一起調查疫情。他讚賞中國國家衛生健康委員會的合作，以及國家主席習近平與總理李克強領導應對疫情及採取防範措施。

奶共奶到short能左

而家個主席係中國拉隊投佢票當選，你話呢？

即係得中國有事？

希望爆單大既
世衛一下收皮

等世衛啲人都奶嘢就會轉口風

同天文臺出個警告都要睇商經局咁
世衛=天文臺
商經局=支共

留名睇結局

好事黎 呢個世界太多人 死多d仲好

死多幾件先

如果唔尋求外國幫助，其實只係等死
其實佢哋係咪諗住放棄武漢人？

不如世衛直接納入支那口交部啦

由封城個刻開始就已經決定要佢地自生自滅

睇下到時死咗成堆人點交代

收左中國幾十億 係咁易都要講句好說話

國際未急
中國好急

雪雪聲

重點係中國再多都只限於中國，佢唔頒係因為其他國家唔嚴重

預撚左啦 新果個總幹事係非洲佬嚟
收中共錢收到手軟

美國佬炸撚左個世衛佢啦 冇撚用

其實就係唔奶共先至會咁
如果係國際事件即係所有國家都有責任幫手
世衛唔肯宣布只係想睇住中國死
何來奶共

嘩屌你老母垃圾組織一定搞到全球大爆發

即係冇事了，武漢可以解封了

封城都唔係緊急事件
祝世衛早日內部大爆發

屌中共為面子忍暪疫情，封鎖晒武漢市入面情況
官方聲稱得幾百單確診死十幾件
世衛根據呢啲數字實唔會列緊急事件啦
中共今鋪自己玩死自己
拎唔到國際支援
疫情再爆到hum hum聲
再死唔知幾多萬人先收得科
連登仔今個新年high翻天